{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020068",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159622?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고흥 남열해돋이펜트하우스펜션"
    },
    "text": "当ペンションは、全客室がプールビラの一軒家で構成されています。 それぞれの客室からは美しい海の風景が鑑賞できます。 最近はペンションの外部が芝生から石材に変更されました。 プールはご利用いただけますが、ぬるま湯はご利用いただけません。 愛犬同伴で宿泊できる客室はisland Aとisland Bです。 他の客室では愛犬を入室させることができません。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをお楽しみの方は、炭とグリルを1セット20,000ウォンでご利用いただけます。 客室ごとにテラスでバーベキューをすることができる施設が完備されており、当日現地にて決済する必要があります。 幼児を含む人数を基準に追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室内に個別プールが完備されており、無料のぬるま湯を使用することはできません。 夏季(2024年5月~9月)にはプールを使用でき、天候により変動する場合があります。 無料Wi-Fiを提供しています。 愛犬と一緒に宿泊できる客室はisland A、island B、island Cです。 5kg未満の愛犬は最大2匹まで同伴でき、1匹当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの客室はどのようになっていますか？",
            "answer": "全客室がプールビラの一軒家で構成されています。それぞれの客室からは美しい海の風景が鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの外部は最近どのように変更されましたか？",
            "answer": "最近、ペンションの外部が芝生から石材に変更されました。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴で宿泊できる客室はどこですか？",
            "answer": "愛犬同伴で宿泊できる客室はisland Aとisland Bです。他の客室では愛犬を入室させることができません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどの時間に入室できますか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどの時間に退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむために必要なものは何ですか？",
            "answer": "バーベキューをお楽しみの方は、炭とグリルを1セット20,000ウォンでご利用いただけます。当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む人数について教えてください。",
            "answer": "幼児を含む人数を基準に追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内にプールはありますか？",
            "answer": "客室内に個別プールが完備されており、無料のぬるま湯を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "夏季(2024年5月~9月)にはプールを使用でき、天候により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊できる客室はどこですか？",
            "answer": "愛犬と一緒に宿泊できる客室はisland A、island B、island Cです。5kg未満の愛犬は最大2匹まで同伴でき、1匹当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 539
    }
}